咁樣出尋人post....有趣

【尋人啟示】

因為媽咪年紀大了，希望靠網路的力量來找回一個失聯很久的朋友，所以貼出照片來試試尋人。

以下是我媽咪給我的資料，希望這些線索能找到她的朋友！=]

～～～～～～～～～～～～

尋找人物：劉美英

我媽咪：劉桂珍

她們的共同朋友：陳美玉

拍照的年齡： 16歲左右

最後知道的近況：搬到沙田乙明邨居住

以前劉美英女士住慈雲山，我媽咪住黃大仙上邨，細個果時兩個好好朋友，一齊做工廠妹，一齊收工，一齊食飯一齊玩。

直到大家長大了，各自都結左婚，大家為了生活奔波、照顧家庭、照顧小朋友，日子漸忙又各自搬家了，漸漸就疏離，漸漸就無左聯絡。

但是在我媽咪心中，其實一直也惦記住這位好朋友。

今日年紀漸大，更覺得要把握時間珍惜身邊的好朋友。

好希望可以同劉美英女士再次重逢。
～～～～～～～～～～～～
如有任何線索或資料，歡迎私訊或留言。

在此感激幫忙散佈消息還有分享資訊的網民們！

張相邊個打邊個又唔講
又唔比人comment
人地點幫佢推

依句好感人

但是在我媽咪心中，其實一直也惦記住這位好朋友。"

三個都好靚，好有氣質

所以幫佢推推啦

到底以前香港開廠可以食到幾多呢d女

左一最靚

中間

鬆高鞋

講咗張相16歲影，但而家幾多歲又唔講

著得勁靚

好有Style

入左FB條LINK話已經搵得返